---
title: Case Nutty Bavarian
date: "2020-02-26"
description: "Case Nutty Bavarian"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Nutty Bavarian"
  lead="Transformando a experiência do consumidor"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="placeholder.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.</p>
      <p>Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.</p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Nam tincidunt pretium
    </p>
    <p>
      Donec dignissim massa tristique feugiat dignissim. Sed vitae nisl urna. Ut rutrum, magna laoreet mollis viverra, est risus malesuada libero, in cursus lacus augue aliquet quam. 
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Nam mauris nibh
    </p>
    <p>
      Nam facilisis sem quis sapien accumsan, non sagittis sapien vehicula. Donec arcu odio, convallis a odio sit amet, hendrerit aliquet sapien.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Suspendisse potenti
    </p>
    <p>
      Etiam sit amet quam scelerisque eros laoreet pretium. Proin ullamcorper neque non libero tristique, et ultrices leo efficitur. 
    </p>
  </div>
</Section>

<Section>
  <div style={{fontSize: 24, fontStyle: "italic"}}>
    <p>
      “Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed cursus volutpat orci venenatis finibus. Praesent venenatis rhoncus felis, a suscipit nisi vestibulum ut. Suspendisse laoreet risus ut suscipit tincidunt. Cras porttitor dapibus mi a condimentum. Proin sit amet bibendum risus, et dignissim ante.”
    </p>
    <p>
      Maecenas varius pretium elit, in suscipit tellus dapibus at.
    </p>
  </div>
</Section>
